會中武漢肺炎因為食肉！！

我唔知啲素食人有幾憎人食肉，
事源FB page有個叫素媽媽美麗日記既素食塔利班喺fb出個post玩連線串字

出完post連食素既朋友都睇唔過眼叫佢道歉，佢就block晒所有話佢既人再偷偷地轉圖

食素食到咁無腦咁黑心搵呢啲野黎拎光環以為好好笑，咁多醫護咁大壓力唔敢返屋企攬自己小朋友，學生無得返學，親人朋友愛人受病毒折磨...日日有人死...仲有大把人因為咁樣失業...係咪全部人因為食肉呀？

食素還食素，食到個心咁黑咁毒真係人生贏家！

有時間點解唔做啲有意義既野

同你一樣 上緊連登

肉真係好好食

呢個時勢，抽水搵第樣啦